訓咗無睇, cctai手足參軍去美國打仗未

侵侵比deep state害
Cctai準備去美國打內戰
幫侵侵反cup

Cctoy已經做緊Twitter網軍啦

美國內戰打成點 ？